12月14日 佐敦11 紅黑色係咪大貨？

15日去門市仲會唔會有男版賣呢？

推行動post plz